泛民今日搞到咁 好大程度都係因為當時佢哋低調處理梁游案

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教人的時候，
我沉默了，因為我不是天主教人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

冇場社會運動連邊啲係自己人都唔知
玩捉鬼遊戲玩咗幾十年
結果係一條冇狼嘅村
圍內不斷吊起自己村民

你千萬不要對泛民抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

幾時低調姐
呀 迫雲高調落井下石喎

當時係整個社會都屌鳩梁游
連登都係
唉

當時連登唔抗拒喜茶淘寶海底撈
唔抗拒tvb唔抗拒hk01
CC台由關蛇擔大旗反共反支付寶
可惜被踢爆返大陸教書
又用中移動用淘寶買騰訊股票
最後痛失學位再失民心就笠咗水

我個陣都覺得 點都要出面幫2個細既
DQ 1開唔dq埋佢地 有親咩

真本土狙擊梁游就做到成個討論區都狙擊佢地既輿論啦屌

點會低調，果陣都不知幾高調要割席

高調屌本土

根本民間嗰時已經嘈到同今次臨立差唔多程度
係燒唔到泛民，然後班泛民仲要覺得人哋係鬼先低調處理
最撚無恥係當燒到泛民嗰陣時
佢哋可以搞個DQ4嘅標籤出嚟
嚟淡化之前佢哋唔鳩理單嘢嘅事實
最撚難頂就係依度

但郁民就一撚早係建制派果邊收到風點拉梁游落馬架啦
所以過去係宣誓玩野既佢叫梁游唔好玩野
不過因為選舉一撚早就反左面既獨派當然唔撚會聽郁民講啦

不過從單野可以知道其實郁民同建制派都行得幾埋，正常人唔知道既建制步署佢都知

聯署支持封殺微信同TikTok

佢自己本身做開傳媒，識多幾個「朋友」都好正常，聽佢咁講成日覺得建制真係有鬼喺入面

陳浩天個陣已經係咁啦，係度唔該借借

要講頭盤大把可以講，梁游案咁撚大鑊都可以低調處理，先係壓倒泛民最後一根稻草

OMDB : 我哋公民黨係DQ大戶

公民黨當年咪幫手護梁游入會議廳，社記有份衝中聯辦

唔好講舊時啦
而家泛民都本土化左

聯署支持封殺微信同TikTok

聯署告急求PIN,求吹雞

高質

唔單止泛民，根本全部人都無理

呢度有幾多人當日有出黎遊行啊？我自己當晚就有行去中聯辦